
                      Ha sido una buena segunda parte, para lo que suelen ser las segundas partes... Pixar se ha centrado mucho en el público infantil, cosa que no pasaba en otras de sus películas, pero sin duda a los adultos también nos deja embelesados.
        
            